點解坐喺度訓覺必定會釣魚?

但又唔係訓著架喎
半睡半醒咁

點解?